關於遷拆分戶既問題，幫手解答下

本身一個四口住緊個27平方米既公屋，黎緊我個棟會拆，聽人講可以趁呢個機會申請自己分出黎一間屋，有冇人知點申請？

知道好食公共資源，但真係好想搬出黎住

理由？ 話分就分咁容易？
分戶會再計入息資產，一人超唔超額？

就算遷拆，分戶都好難，你可以找你區的議員問下

你新移民先得
要接大陸父母仔女就得

自製家暴

好難
就算得都要資產入息再審查

冇㗎
識人見血、上報見埋社工
社工同政府心理學家跟進
之後建議條友入青山
因為有躁狂

呢招宜家唔得

多謝大家 睇黎搵議員係個好選擇，但我入息好似爆左

計平方米應該係